點解大蛇丸雙手被封印之後, 對四尾鳴人仲可以用三重羅生門?

係咪換左身體雙手就無事? 定係bug黎架?

佢用隻腳結印 反睇啦屌你

因為雷切勁過千鳥

你冇懷疑過佢醫返好

但係大蛇丸 同佐助講番 宇智波一族真相時

要用面具（死神面具）召喚死神釋放番被封印既雙手 同 一至四代靈魂

鍊金術黎

你唔好理

阿蛇做野唔洗你教

你唔問下點解大蛇丸條頸識得申長？

召喚術唔係用血召既咩？

我記得第一次三忍打果陣 大蛇丸都係要兜幫手先召到條蛇 好似係

,要結印的

係
召喚術要結印
之後都好似冇左呢回事

冇記錯好似係佢換左身體之後有一段時間隻手用得到
但係隻手嘅靈魂仲係死神個肚度所以好快又郁唔翻，要係咁換身體🤔

我仲記得有一集卡卡西教班細路用通靈之術

木葉丸都有教boruto班細佬